點睇劉偉聰大律師出戰九龍西

佢出一定支持，幫幾多手足

都係嗰句 唔搞初選乜都死

絕對G持。唔單止係佢幫手足咁簡單。
你睇佢過往啲訪問，我覺得從政更適合佢。

第一眼睇成盧偉聰

同意。大家要集中火力打大佬。

好事，終於有真係企喺抗爭者一方嘅律師議員

1.身份地位中、香港人鍾意專業人士
2.身體力行有閱歷

問題係要泛民同黃色組織幫佢、否則是第二個姚松炎

文宣要做好、唔好再好似選區議會咁整隻貓

成個公民黨嘅律師係得吳靄儀放得低律師嘅包袱講最真實嘅說話 你話係咪死得 好似余若薇講啲咩都無比忍耐

吳靄儀準確啲講係更偏向於一位學者，基本上唔同level

講真，公民黨真係收皮啦，deadbody班友唔做9萬8根本喺法律界冇工開

劉大狀很不同，支持